牛三！我肯定係牛三！

二月輸既錢仲唔追得返

巴打無記錯你好似好撚燈

牛三重來

之前上落市難玩！

依家太明顯了

你又知完左上落市
問過侵侵未

聽說華為俾中興拉埋落水
糖苾風暴未搞掂
H股弱勢下,美股不穩定
港女到底會點呢?

我地星期三繼續

(MUSIC)

h股唔弱呀
a股拖累姐嘛